曾經係醜小鴨 你問我答

如題

點解依家唔醜?

努力打扮 帶con
搞好皮膚 髮型
識化妝打好個底

Sis點學化妝？

唔係Sis 我係巴
自學
識打底only
遮到暗瘡印同毛孔

你點解會覺得而家已經唔係醜小鴨？

點睇要攻入立會

男人老狗叫自己醜小鴨

？？

即係跟錯老豆老母？sosad

當絕大部份人都會主動討好你既時候
同埋有外拍星探搵過我

主要都係想講我好撚醜姐

睇錯左 有外星人探過你

Cls

唔係你問我答？

如果有外星人探過你就真係好撚醜了

無圖無真相

圖

外拍咩嚟可唔可以用返香港平時用開嘅term, thanks

Sorry
咁應該要用咩term？私影？

原來有男model私影
我以為外拍係拍戲出外景

有咩穿搭技巧

頭髮點執

有 但我冇應承所以唔知係點